\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Вступительная олимпиада*}{10 класс}

\teacher{Это усложненная версия, которая предлагалась 10 людям (из 26) с тем, чтобы сформировать из них самую сильную группу (с целью сделать разбиение 6+10+10).}

\large
\libproblem{okrug}{2004-10-1}
\libproblem{moscow-city}{2010-10-5}
\libproblem{savchenko}{2.5.36}
\libproblem{savchenko}{2.4.42}

\end{document}
